Poker技術交流

開左個group for大家 討論/技術交流
每星期都會搞tournament 俾大家玩下

而家個group大約有100人
搞過3場tournament

有興趣join可 入tg group

會唔會有人教點玩？

group到有人會教
打完tournament 都會留低討論

姐係直接係谷入面問就得？
會唔會有人教每個step應該點做？
新手

可以係group問
會拎啲hand出黎，應該點打